望完呢幾張圖，你有咩感覺

講出你既心聲

絕望

搞左咁大壇野都改變唔到啲咩
日日睇住新聞有咁荒謬得咁荒謬
開始慢慢習左慣荒謬 覺得荒謬至係正常
真係好撚絕望

1984

我地就好似班無產者咁，日日有得玩食訓就心安滿足

專心奶共好過啦

無作用

冇咩feel，只希望沙田快d有喜茶飲

以大灣人為榮，利害了，我的灣

發左場夢

諗緊有咩方法入黨

柒到唔敢睇

今天我

Strong and peaceful, wise and brave,
Fighting the fight for the whole world to save,
We the people will ceaselessly strive
To keep our great revolution alive!
Unfurl the banners! Look at the screen!
Never before has such glory been seen!

Oceania! Oceania! Oceania, 'tis for thee!
Every deed, every thought, 'tis for thee!
Every deed, every thought, 'tis for thee!
Every deed, every thought, 'tis for thee!

推

推到有人見到，你哋睇下以前既你哋講咩？

自推

推爆佢

推！